意大利人勁低賤

曲到圓

Btw真定假

真 咖啡廣告嚟

咁balotelli係matters定冇咁matter

阿森納？

黑人先係最高貴既種族

RMB better